運動係會比某班死都唔撚走既撚樣害死

之前果個前線點樣先留或唔留既post根本on撚鳩
係6月前冇人估到狗權咁撚柒大
又開槍又亂打人
前線留守係可以比全世界見到狗有幾仆街
我地先出師有名 可以升級

依家去到咩情況呀 我地唔需要再扮可憐
要有腦咁去反擊
我知唔走既可能有心想出力 但唔夠經驗
但香港真係冇時間
香港人係最識善忘同妥協
再失敗幾次就係咁先

我好多謝賭上未來既你地
但我真係好撚心痛
請真係做到be water

前人既犧牲係值得
第一位用性命用喚醒香港人
第一位被捕既係等人知道狗有幾仆街
但到呢個地步 即使你唔怕被捕 都唔好咁輕易送頭
每個階段要做既野係會變 請唔好再發生咁樣既事

最後 只要我地成功 呢班可愛既香港人就會冇事
唔好放棄

推

運動會比分化撚搞死

屌極唔撚醒 點樣贏？

又收0.5 好搵啦

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

係呀 屌被捕撚就5毛
我仲係熱狗呀

咪撚再用咁既語氣屌前線啊 屌你老母 有野咪慢慢講

負皮俾語氣

宜家不分化 下次不留守

呢次係第幾次？
好撚多機會比香港人？

無!
我認同晒你講既野
但唔代表可以用咁西既語氣!
下下咁既語氣屌到前線心灰意冷, 你同幫狗助攻無咩分別架咋

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

咁對唔住 我係嬲我自己走左
見到頭先係隔離既人比人拉左
我真係好撚難受 好似叛徒咁撚樣

我今日都係見班友去旺角走左啊
明知有伏點解要送頭啊
我都明啊, 我都想屌柒佢地啊

但真係唔好比情緒破壞到運動

打呢句都打到我眼濕濕

手足一齊加油

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

有負面情緒既你, 而家即刻開now個live睇黃大仙
好勵志好正!!!

Sor 唔好再推
唔想放左出黎又見到我個垃圾post

收皮啦我屌你老母分化狗。唔撚記得不分化，不割𥱊？

你可以提前線要走要散要撤要轉場，但係你咁嘅語氣就收返皮啦屌你老母

正確做法︰

1. 周圍暢通無阻叫「通」形地。係每次行動一開始嘅時候，呢個係前線打狗最佳時機，狗得一隊，而我方人數最多，呢個時候係最有機會打嬴嘅時候，因為狗無槍、無速龍，仲會除低面罩休息，佢地睇死我地唔敢攻！

2. 三面被圍叫「圍地」。係每次入夜後嘅情況，狗隻開始推進清場。呢個時候係要全速撤退，唔係死守，因為最佳進攻時機已經過咗！等人地上晒裝，增援晒先打，唔好咁傻！

3. 四面被圍叫「死地」。呢個情況只有兩個選擇︰一，拼死殺出血路，成功率極低。二，投降。並唔存在撤退，你有路退咩？ 等呢個時候先退，係愚蠢！

總之要打就一開始打，唔打就守到入夜就走，就係咁簡單！

生地要攻，圍地要撤，死地要拼！

我嘅目的係救人，唔係送頭！不服來辯！